見到有巴打話我地誤認咗啲唔係我地做嘅嘢（辱宗教之類），有冇方法破解？

燒書局，毀文物，毀市民車，辱宗教，擺明黑警做！你哋點解自己認哂佢？

人地都做埋啲嘢幾明顯下，一字排開叫我地割席
連登又咁多分化po，係想我哋割席
突然間呢幾日無乜狗出嚟搞我地？咁筍？
講到明和平遊行，都突然間出現咁多對我地不利嘅利為？
有鬼係入面搞嘢係咪一個合理懷疑呀

所以我地要諗個破解方法。
例如整翻個聲明，好似之前個不自殺聲明咁
講明大家絕對唔會做啲咩得唔得？（搶掠等等）
或者有冇其他好啲嘅方法等高手出招

無idea?

腦閉塞，乜都諗唔到了

無